李日朗被騙百萬報警備案

藝人李日朗（Don）被相熟友人騙去幾年積蓄逾百萬，連家人亦慘被「拖落水」，愁爆的Don最終選擇報警求助。他預計「緝盜」過程漫長，猶幸有知慳識儉女友陪他一齊「捱窮」，可謂苦中一點甜！

日前李日朗被發現與一名資深大律師及一名律師現身中區警署，他發現記者在場等候大感愕然，起初直言想低調處理問題，後經記者連番追問才表示被友人騙去7位數字積蓄：「嚟錄口供，有個識咗十幾年嘅女性朋友攞咗我啲錢『失蹤』。據我所知，仲有其他朋友同樣損失7位數，最內疚係連累我屋企人都冇咗啲血汗錢，但我啲錢用晒嚟開戲，暫時冇能力畀番佢哋。」

女友慳儉陪捱
Don坦言有人恃住多年交情，加上彼此合作做生意，在深夜時分致電向他求救：「當時佢話急用要幫人，過幾日即刻轉番（錢）畀我，我咪畀佢囉，點知後來佢冇咗影，至今足足有半年時間，講緊損失嘅7位數，都仲未包括同佢做生意賺咗嘅錢。據知佢同老公離咗婚，依家連佢前夫都搵佢唔到。（你知道冇咗咁多錢後咩反應？）世界末日囉！幾年儲番嚟嘅錢冇晒喎，本來諗住今年環境好啲，可以同屋企人去次好少少嘅旅行，依家提都唔敢再提。（女友呢？）好彩佢唔係用好多錢嘅人，咪一齊捱囉！」

警惕身邊朋友
當日由晚上7時開始，Don逗留到翌日凌晨1時許才完成整個錄口供過程，事後他補充：「嚟緊可能要再去唔同嘅警署提供相關資料，相信事件冇咁快解決到，過程會好漫長。我亦明白未必追得番啲錢，但起碼想警方協助搵番呢個人出嚟，同埋我想佢身邊嘅人提高警覺，唔好再畀人呃！」

哭腔落口供

食個人妻咁撚貴

今次真係要唱傻女

啊！啊！啊！！！！

俾人呃七位數字都未破產
佢都幾好野

有錢俾人呃都係福氣來

傻女

數學天才王子軒表示 好快賺得返

1日草100,1個月草到3萬
都要成3年

1日草1000 1個月就草到三十萬啦

女性朋友

SP

Nam ?

突然之間，很喜歡李日朗

王梓軒表示:一日一百蚊，一個月就三萬蚊，三個月就搵得翻一百萬啦

幾時出新歌「傻仔」

突然朱茵呀

呢件暗星都有過百萬？

求其街邊執件普通人，隨時都有過百萬啦

靠條女養佢，食老軟

係出面標題見到李逸朗 以為只係同名 你地係到玩野
點知入到黎真係佢

原來佢改左名改李日朗

佢條女好似叫BLUENAM 好似細佢好多

嘩屌 好醒

重飾演某段美麗故事主人

Mandy

百萬姐

好撚正佢條女

條女係咪讀樹仁

以為豬系女友

佢條女細佢好多 好似94定95年
屯門中學出身 以前幾純幾乖女 而家就唔知
不過我地班中同見到佢送羊入虎口其實都幾心痛
又俾埋隻豬人 一諗到就想喊 唉

我一開始以為樓主想fake人入

我都係 見到個post幾個鐘 終於忍唔住入左黎睇係咪fake

有茜女

友

香港有成一百萬人有過百萬啦

垃圾奀星狗也不屌
抵撚死

文章指出幾年賺到

抵，一百萬上報紙

黃靜藍正到仆街

件tee寫乜撚野猶系女友
呢條友係咪狗公黎
正常人都唔會無啦啦借一百萬
除非係名人啦

屌你正呀喂

有一百萬流動現金 點會借曬俾人
一定仲有大把貨 佢而家究竟做緊咩

好gf feel

貓系女友

傻仔

洗錢

有閪?

首期都唔夠比，有咩好驚訝？

樹仁傳理藍神

條女好假下

呢條友都有成百萬畀人呃

其實唔難 佢出一個show都幾萬

隻豬可能一早無呢

佢會有7位數比人呃？咪玩鳩我啦。

睇死佢比人呃十幾廿萬就吹到成百個
人地一叫救命，就成副身家過比人幫，當人傻架？

呢個真

你有過百萬，你條女叫你過晒比佢幫手，你會唔會過？
仲有唔好諗到做娛樂圈咁搵到咁多啦。。

銀碼大警察先做野

之前咪同髮型師一齊囉 仲邊有豬呀仲

x2 心諗點解冇人笑 原來係猫

睇錯猶系女友

笑死 人地入虎口
都好過入落你班毒撚口到啦

借人account 回

佢女友同你講既相反

傻囝

好純好乖？真心咩

笑到
D毒撚恐怖到扮同學當識人

隻豬中學無左啦
講到傻女食到人隻豬
仲有個句咩班中同見到佢送羊入虎口好心痛 笑到痴線

求其喺街搵件隨時都有過百萬，關娛樂圈搵得多唔多咩事？R晒頭

到底邊個食邊個

連登仔話送羊入虎口真係笑撚大人個口
唔覺嫁比連登仔會好幾多

上面條傻鳩話條女隻豬俾左傻女

最衰 連登 冇得pm 想知多d 爆料
利申： 中學起屯門讀

又唔係講佢岀一個show過百萬

草你老母

成班葡萄友，google下都搵到佢番大陸拍劇，賺到既錢去開酒吧，playgroup咁，報紙話佢開3間。

痴撚線
唉好撚正
呢啲女比我屌到一劑即死我都ok
痴撚線㗎
乜撚嘢閪天嚟 咁撚唔公平屌
好撚sad

仆街 唔L信咪唔好信

以家先發現到條女同李日朗一齊

巴打我明呀

連登仔又生不逢時

日定逸？

係幾靚
但唔值得為佢死囉

仲有，有乜咁唔公平
人地假假地都叫明星
有樣識唱歌應該都有啲錢

佢條女好撚正
笑得甜對腳又淫

黑絲短裙空姐Look fancam 好好J

好撚妒忌李日朗

擺明條友知佢有錢仔

上邊幾舊水有得玩 巴打唔使死

呢條賤種食過mandy